到底連登隱藏左幾多wizone勢力

一人一張鍾意邊個Kpop女仔

Wizone界swamp勢力有幾大？
算唔算係娛台deep state + slient majority?

點解人哋po izone就咁多正皮？
我po就咁撚多負皮？

係連仔版dominion有問題定係有deep state灌票？

娛台沉思者🤔🤔

個PO入面貼親T寶都勁多負皮，咁又代表咩

代表slient majority都唔中意twice

個post 暫時得2頁，已經有8個 係IZ*ONE成員

slient majority wizone勢力到底有幾勁？

Wizone 報到

你勁色....

色狗

凍死me了

不出門了

咁我個外賣點算

我地wizone不嬲都係娛台主流

永續IZONE

牙純

The slient majority is waking up!!